深夜訓唔著有無人係度吹下水㗎

愈夜愈興奮
根本訓唔著
有無人傾下心事呀

我愛你

鵝刀愛梨